#
 
เสนอ
กฎหมาย
ใหม่
เข้าถึง
ข้อมูล
ส่วนตัว
ผู้ใช้
ง่าย
บริษัท
เห็นด้วย
จดหมาย
เปิดผนึก
เตือน
FBI
 
#
บริษัท
เทคโนโลยี
ทนาย
เชี่ยวชาญ
ปลอดภัย
เตือน
ระวัง
กฎหมาย
ใหม่
ทำ
สามารถ
เข้าถึง
บันทึก
ดำเนินการ
ติดต่อ
สื่อสาร
อิเล็กทรอนิกส์
แจ้ง
เตือน
ใคร
กำลัง
ดู
ข้อมูล
รายละเอียด
สำคัญ
เว็บ
บ้าง
คน
ชม
ใช้เวลา
ชม
เว็บ
เท่าไร
ข้อมูล
ที่อยู่
เข้าถึง
ข้อมูล
เหล่านี้
หน่วยงาน
พิเศษ
ที่อยู่
รับผิดชอบ
เพียงแค่
เขียน
จดหมาย
ปลอดภัย
ระดับ
ชาติ
เท่านั้น
ใช้
คำสั่ง
ศาล
ข้อมูล
เหล่านี้
ถือ
สำคัญ
หน่วยงาน
ผู้กำกับ
ไว้
เดือน
กุมภาพันธ์
สามารถ
ข้อมูล
ปัญหา
ใหญ่
กฎหมาย
ใหม่
แก้
ปัญหา
ข้อผิดพลาด
รัฐ
บัญญัติ
ว่าด้วย
สื่อสาร
ส่วนตัว
อิเล็กทรอนิกส์
ทำ
บริษัท
เทคโนโลยี
สามารถ
ปฏิเสธ
ข้อมูล
หน่วยงาน
บริษัท
เทคโนโลยี
นักกฎหมาย
ส่วนตัว
ปลื้ม
เรื่อง
ตอนนี้
กลุ่ม
เรียก
กลุ่ม
สัมพันธมิตร
บริษัท
ใหญ่
องค์กร
แสวง
ผลกำไร
ลงนาม
จดหมาย
เปิดผนึก
เตือน
เรื่อง
กฏ
หมาย
ฉบับ
เนื้อความ
ที่อยู่
ภายใน
จดหมาย
เปิดผนึก
แจ้ง
เตือน
ขยาย
อำนาจ
ถือ
ใกล้ชิด
ชีวิต
แต่ละ
คน
รายละเอียด
สามารถ
บอก
บุคคล
หมด
เรื่อง
การแพทย์
การเมือง
ศาสนา
อื่น
แม้กระทั่ง
กิจกรรม
บุคคล
แต่ละ
วันที่
FBI
 
electronic
 
communication
 
transactional
 
records
 
ECTRs
 
ECTRs
 
IP
 
national
 
security
 
letter
 
NSL
 
James
 
Comey
 
FBI
 
FBI
 
very
 
very
 
big
 
Electronic
 
Communications
 
and
 
Privacy
 
Act
 
ECPA
 
ECTR
 
coalition
 
ECTR
 
Facebook
 
Foursquare
 
Google
 
Yahoo
 
American
 
Civil
 
Liberties
 
Union
 
Amnesty
 
International
 
Human
 
Right
 
Watch
 
NSL
 
Engadget
 

